(汽車新手)想問吓二手車最好係邊度買?

終於考左車牌, 而家想買車, 有冇平價推介?

AE110

budget ？ 有咩要求 有無鍾意咩廠

冇budget一律AE110/NZE121

人哋問邊度買

正路搵28搵私讓